“全球最受尊敬人士”韓國區投票排名揭曉 IU獲總榜第13位！

15日，由英國yougov評選的 “全球最受尊敬人士”的韓國區投票結果揭曉，IU獲總榜第十三位，在女演藝人中排名第二，女歌手中排名第一！果然是我們影響力越來越大的GOD IU了！

我知恩

巴打我今次就唔幫你啦...你擺明開錯台啦仆街...
今次你應該放响飲食台,題目要加

慎入!

半夜搞到人咁肚餓,又掛住IU BB ...又想食嘢...今次你真係幾仆街!

又冇太妍？

真係次次入你Po, 都係多圖到仆街。

但係睇完覺得唔夠喉係咪????

真係痴線佬嚟
夠啦，都睇唔晒，下次有無幾張精選，唔洗次次幾十張咁樣 ..

仲吹奏緊

臭雞都有貞節牌坊

你咪唔好睇囉，係唔係臭雞都唔到你定啦

笑雞